我冇膽 係無你既夜晚去合埋眼

所以每日朝早先瞓

怕眼見某某同你閒談

某某要離間

有我

亦都冇勇氣走過熟悉的街道

沒法想下一位的生涯

寧願能白首 還是罷手

勾起的種種 也勾出了那傷痛

真係好恐怖

你有哪麼不可替代嗎

不想就這麼沒事

你也有否不經意念掛

所以唔好出街
唔想彼此今天相逢

飲水都諗起佢平時飲水個樣

首歌聽幾年都唔厭

我三十年嚟都一個闔埋眼瞓，有眼淚都要倒吞返。

可以點？

點解可以咁長情
我一首歌鍾意多過一個月已經係奇蹟

哪串記憶散落成飛花

好好天

我都聽咗好多年真係好好聽

有那麼不可替代嗎？

落日伴我親你 欣賞你 曾一起
傻的你

我與你 那憶記 有多美 我努力回避
每次聽都好sad

因為歌詞會勾起回憶

養隻貓陪你瞓

然後你喊個陣D貓會幫你舔乾淨

與你綻放的可再聚嗎

但冇可能係咪

我檢討緊

有時可能特別既唔係對方
而係一齊既經驗特別刻骨銘心

又或者........
係投放既太多

繼續掛住你

我的錯 錯於我太愛你 你抖不了氣
捉緊你 捉得太緊發覺我 多虧欠你

哦。

有時歌詞太中都真係唔敢聽

成個腦係回憶instead of首歌

點解D中年人特別鍾意加句號？

除左音樂唔洗錢 連登都唔洗比錢

上連登做9upper冇後果
但sorry總有一日我都會變成過街老鼠
(可能已經係

睇黎首歌 句句都銳中你個心.....
因咩事分手啊？ 真係冇機會 與你綻放的可再聚嘛？

講野咁公式呀

有咩？
咁姐係點解分手？

冇一齊過分唔到手

想追人都太遲唔係咩

對方有佐另一半？

Frdzone

咁不如同我搞gay

但我心有所屬

鍾意就去爭喇 大不了衰左俾人笑下姐
錯過左佢就冇架喇
如果爭輸就唯有認命喇

打唔知贏唔贏 唔打就一定輸
但同我搞gay係100%的波

對人對己最好既方法就係唔好開始一段關係

但我真絲

我信你啦 我信女人

我會寧願 衝到損手爛腳 都唔想要遺憾同後悔

其實女人都係雞

有諗法 男人都係狗公